有無人覺得動物傳心師比人低估得好緊要？

動物傳心師就好似火影入面既佩恩一樣，利用佢地既輪迴眼分享共通既畫面。傳心師都一樣 只要佢地hack到你屋企既螞蟻，簡直就係傳心師IS WATCHING YOU，上至一日打幾多次飛機，下至AV番號，佢通通都知。
雖然現代社會無忍術，但係佢地如果利用埋石修催眠法結合傳心術控制啲動物發動世界大戰。普通人類文明社會將會滅亡，因為人類跟本唔係哥斯拉/海怪既對手。
另外其實美國政府一直都將啲動物射上太空，研究動物傳心術既最大距離，可惜暫時動物傳心術最遠只係去到火星。但我仍然相信未來十年應該傳心術應該可以傳送出太陽系同外星人接觸。
希望大家好好珍惜身邊既動物傳心師。

咁佢地去晒國防部做啦

其實佢地係生物傳心師黎 知道哂其他人諗緊乜